Juice wrld死後Album已出！！

Legend never die

i hope it real

拉

diu u

Never die

暫時Conversations, Rightous, Life’s a Mess 同Come and Go 最正，夜晚再翻兜一次

hiphop 集中討論區

之前睇press話得15隻歌 原來最尾有成廿隻多d
包括埋intro outtro係用juice wrld以前既獨白
未聽哂成隻碟 今晚返去再聽
#LLJW

wishing well 正

Cls wishing well係咁講'再濫藥落去我就唔喺度'
估唔到俾佢自己講中咗

同埋樓主開錯台
開音樂歐美啦

我娛樂台台主

成個album都好正